No protocolli eddesiminek.
Tulli ette Mikil Nitsikow nink wastat et see kaebdus om öige, seda tema om kahju loomise palgas saanud. aga and ülles et Wilip Samilow, Michkli Küüdson, ollew ka Juula Rummaskiga lihalikult kokkoelanud.
Tunnist Marri Küüdson et temma mees Michel Küüdson om wast kül Rummaskiga kokkoelanud, 2 ajastaja eest ollew Juula Rummask Michkli Küüdson poole tulnud ja olli sängi lännüd temma mannu.
